想問下打鳩邊行邊食煙嘅人有冇犯法？

火車頭我屌晒你地老母

靠你啦義士

無

打啦

打鳩佢地枝煙踩兩腳唔犯法

吸到二手煙會影響健康
所以打鳩佢算係自衛

長期有煙味吹入屋... 但又唔知邊條仆街食

可以禁低佢交比警察？

打完佢企定定等警察來

香港落後

支持

用返類似方法對佢
等真係俾人告都唔會輸

可唔可以告鳩佢意圖謀殺？

10.意圖謀殺而施用毒藥或傷人
任何人意圖謀殺而 ——
(a)向任何人或導致向任何人施用毒藥或其他殘害性物品，或導致任何人服用毒藥或其他殘害性物品；或
(b)以不論何種方式傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害，
即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。
(由1911年第30號第2、4及5條修訂；由1991年第50號第4條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 11 U.K.]

聽日開始協助警方執法